公開的秘密係公開的秘密定公開的秘密？

係咪姐係公開的秘密？

神秘的魔法石係神秘的魔法石定神秘的魔法石？

pish

銀河唯一的秘密係銀河唯一的秘密定銀河唯一的秘密?

開工既秘密